伯努瓦怀疑，如果科学家能够识别这些基因，他们就可以利用它们来设计新型的耐高压和低氧细胞。 一种微小的海洋寄生虫能在200倍大气压下存活|Shi En Kim | 2020年9月25日|学生科学新闻 
 大流行的冲击使投资者更能容忍那些造成短期痛苦、但建立在赚钱基础上的艰难决定，搁置失败者，放弃远大抱负。 福特，承认吧:你现在是一个卡车制造商了 
 预计美联储将正式宣布一项新战略，要求它在物价飙升时更加宽容，并避免先发制人的加息。 在20万亿美元的疫情救援支出之后，仍然没有出现通货膨胀的迹象。 发生了什么事? 伯恩哈德·华纳，2020年8月25日 
 相应地，体型较大的野狗可能对毒素的影响更有耐性，它们的体型多年来超过了相对恒定的剂量。 用毒药捕杀野狗可能会让它们变得更大杰克·比勒，2020年8月19日，科学新闻 
 华盛顿州立大学的生殖生物学家乔恩·奥特利(Jon Oatley)想用Crispr-Cas9微调粗壮、抗病、耐热的公牛的遗传密码，这些公牛被培育成在开放牧场茁壮成长的品种。 生物技术可能改变养牛业。 它会成功吗? 2020年8月16日|奇点枢纽 
 这是一种比传统博物馆馆长更宽容的态度。 模糊的界限在纽约素描本博物馆|丹尼尔·吉尼斯| 2014年11月1日|每日野兽 
 这就是塞拉利昂人的生活方式，他们是我在任何地方见到的最宽容、最富有同情心和最友好的人。 在塞拉利昂，瘟疫正在逼近我们身边|内德·尤斯塔斯| 2014年10月13日|每日野兽 
 但它也可能导致我们过于容忍以安全为名的国家权力进一步扩张。 大卫·卡梅伦打击ISIS的计划可能涉及种族歧视克莱夫·欧文2014年9月2日每日野兽 
 她说话冷酷而准确，“用的是一个无聊但宽容的成年人可能会用的语气”。 《美国梦:一个畅销的小型精神病患者》Nathaniel Rich | 2014年6月29日|DAILY BEAST 
 该组织将自己标榜为宽容的伊斯兰声音——如果你愿意，可以称之为“好穆斯林”。 这个享乐主义，可能否认大屠杀的教派是欺骗共和党议员|Jay Michaelson | 2014年4月19日|DAILY BEAST 
 然而，玛塔一生都在追求外在的美，她对美是宽容的，而不是与美融为一体。 龙画家玛丽·麦克尼尔·菲诺洛萨 
 他对年轻人很有吸引力，对人类的弱点很宽容，即使在他给出最好的建议时也是如此。 历史的灯塔之光，第一卷|约翰·洛德 
 我们必须承认，杰罗尼莫，那些恶棍表现得相当宽容! 《朝圣者的贝壳》或者《采石人费根》欧格尼·苏 
 在它的一些文章中，马兹尼表现出了他最好的一面——更宽容，更少教条和理论。 《马兹尼的一生》|波顿王 
 在查理二世和平宽容的统治期间，这个国家取得了稳定的进步。 阿尔斯特是正确的吗? |匿名